其實有冇人轉唔轉Signal都冇乜所謂

邊有人搵啊屌你老母